## 01 Descargar proyecto con la rama develop

## 02 Descomprimir directorio y entrar al directorio en consola

## 03 Ejecutar npm install

## 04 Levantar el servidor de node
node server.js

## 05 Levantar el servidor de angular2
ng serve

## 06 Abrir el navegador web la siguiente liga
http://localhost:4200

Saludos